721 超大量整合上線啦！ 矛頭: 元朗鄉黑 葉虎 何君堯 游乃強 李家超 梁振英 中聯辦！

有無得整個針對721嘅行動，

點解可以淡化得咁緊要！？

游乃強 李加超

點解你地晚晚都瞓得著

元朗警、黑合作內幕 [鄧二哥]疑涉貪

7.21元朗事件派口罩者疑似中聯辦新界工作部副部長葉虎。(黃色圈者)時間約6.36 pm。

咁快唔嬲啦 ?
幫大家重溫下
如果果日 比人打既係你老婆仔女
你點呀 ?

黑警鄉黑
不共戴天!

反送中》元朗「藤條車」搜出武士刀、公安帽 車主身分疑點重重

2019-07-27

〔即時新聞／綜合報導〕香港反送中「光復元朗」遊行今（27）晚傳出元朗西鐵站旁一輛自小客車後座被人發現放有6根「藤條」，引起遊行民眾不滿。隨後又爆出後車廂放有武士刀、鐵管、木棍以及疑似中國公安帽，經查後車主非華人，疑點重重。

綜合港媒報導，香港「光復元朗」遊行晚間有眼尖民眾發現，路邊一台黑色自小客車後座放有至少6根「藤條」，與上週攻擊市民的白衣歹徒武器相同，引起群眾不滿，砸破車窗並留下「踢走黑社會」等標語。

請繼續往下閱讀...

隨後又有憤怒民眾撬開其後車廂，竟發現內藏「武士刀」、「鐵管木棍」、以及疑似「中國公安帽」，消息傳出香港社群一片嘩然。

《香港01》指出，經查詢車牌後，車主全名為「Karunanayaka Mudiyanselage, Eranda M」，非華人但持有當地身分證，1999年2月3日首次註冊，地址為元朗八鄉錦莆路吳家村。

據悉，現場民眾根據車中電費帳單，指出實際用車者可能為一位住在南邊圍村的「YIP FOO」（粵語音），更有網友懷疑這就是香港中聯辦新界工作部副部長「葉虎」。
<自由時報>

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

721核彈，19政府到呢家都無解
記者應該日日問，日日屌

Never forget
Never forgive

仲話搜到武士刀，刀佢老母咩，中聯辦葉虎架車，象撚咁大把啦！！

仆街陷家剷政府！答啊，屌你老母臭閪

push

我要報料

推

點

不負責任政府！

香港有佢地真係好陰公

留名

點會唔記得

Never forget never forgive

要人稟

係咪人icac

和你推

入稟告梁振英！

叶虎

推！！！

推！

石鏡泉呢？

五大訴求, 缺一不可”------根本唔夠聚焦!!! [重開]

借地

終於有

唔嬲了？

Push

9月頭嫁

李漢民呢？

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

pish

幫你推返唔好嬲

推佢魯帽
推佢魯帽
推佢魯帽

你老母臭閪黑社會！

推呀 重要野次次都冇理

你樓上有youtube link！！！

721！

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

不敢忘記

法治: 警察傷人=終生監禁

我見到個警司咁樣回應721我真係心都嗡鳩埋

被問7.21元朗事件調查進度 新界北指揮官未有回應

新界北總區指揮官郭蔭庸出席警方記者會後，被多名記者追訪，要求他交代7月21日元朗事件的調查進度，他未有回應。多名記者在記者會後，走到郭蔭庸面前要求他回應，作為元朗警區指揮官的上級，有沒有了解7.21元朗事件，當晚警車為何沒有出現在鳳筱北街，以及7.21當晚他身處哪裡，郭蔭庸只是低頭執拾文件，未有作出回應。被問到印尼女記者懷疑被警方的子彈擊中眼部，事件調查的進度如何，他亦未有回應便離開。

2019-10-08 18:49:36

仲有乜可以做

推到佢地仆街

淡化鬼咩...你一日唔要佢收皮, 你想清算番呢點野唔好諗~

要佢地用條命還

葉虎依單真係淡化得好快

屌，仲可以點做，唔想淨係推

TUI

有無英文版

721

要人幫手整合時序片段
關係圖，黑幫同中監辦背景
重有黑警而家足左幾多人判左幾多人
要做中英文字幕再放上國際爆多一次

Sorry 我真係唔識整

英文版！

tui

辛苦手足

局長都話，如果要向前看，唔好唔糾纏721，呢個係黑警大春袋。

剷撚平元朗班黑社會 元朗狗屋 平反左721 再講！

重有冇帶錶果個光頭李漢民

1021，3個月了

唉，唔知點推

想問有冇全份原圖

幫妳推！

721721721

Rui

幾時再搞元朗721 追究集會

真係要搞，喺狗屋門口搞放影會！！！

好撚嬲！！！！

清真寺門口中藍水，唔洗24個鐘，發聲明 道歉 洗潔 特首探望！！！！！！ 搞撚錯呀！！！

完全反映林鄭月娥政府係幾咁視香港人命如草芥！！！！！！！！！亦都唔怕比人知佢當香港人係屎！！！

721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721

721
831
101

721令大量無辜平民百姓受傷
呢個係 警鄉黑 最有力嘅證據
一定要追究到底

唔好畀佢沈

push ah

推資料
但狗屋冇着數

曱甴王
甴近平
江甴文
毛甴東

甴近平
江甴文
毛甴東

oush push push push

完美表現 警黑合作

尋晚旺角班狗俾人撚到

一定要上訴

仆街政府仆街政府仆街政府！

大力推!

仆街陷家剷政府！

屌你老母政府！

嗚呀

推 多謝整合

推推推推推

呢條線唔可以放棄

幫推 同時宣傳8點民間記者會

同時杯94點9會

睇返陳百祥講係毆鬥真係嬲到傻閪

無一個黑警是無辜的

屌721老母閪！

千其唔好一步一步咁報復

嗚呀！！！！

一世都追究！

P

労，一，，

我有po講過 721係好重要嘅一日黎

平反！

黎明行動真正檢討-要進化!! 唔要撤回

本來唔記得左
今日睇新聞話關站記返起

推到全港記得

千祈唔好唔好

pusj

日日推

鄧炳強！講2句啦！

P牌幫推，之前721葉虎推極都推唔起！

是，是，的，

何生，麻煩埋埋張單丫

可唔可以幫下手推呢個POST
唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

係時候同佢地算帳

推啦

無忘記過

姓鄧個件呢 佢會唔知？

pp

臭閪強，找數啊

清算！

做有鄧傻強

唉

岑志強呢

推 721

Search到好多葉虎post
睇落依個最值得浮面

SOLOMON YUE

721
831
101
1111

都係輕輕整合，求幫推，

個政府太撚誇張

，

石鏡泉呀

再推一推

冇人唔記得喎

葉虎潛水潛到無人負責

何君堯以上，梁振英中聯辦都無人出過黎

連白衫果d都無比人拉。光頭阿sir又無蒲頭...

我們可以做d咩實質行動？

*

Pish

721 未能忘記 不敢忘記

推呀！

彥霖兩母女咁就死咗！

仲有天理嘅！

別忘了彥霖之死

keep pushing

政府及大眾要明白前線警是無辜的？？

其實咁多單
呢單係政府完全拆唔到回應唔到
大力推

唔敢評論其他事情嘅嚴重性，

不過721，真係好心傷

PUSH

cls政府

下面班仆街又喺度扮無辜？打人果陣咁撚狠，而家有事就推晒俾上面班狗官，話自己係因為上面落咗order 自己先會瘋狗症發作？元朗班狗好多年前已經有打完人又屈人襲警架啦，佢地根本無一個係無辜。不過而家玩篤灰就啱架啦，繼續狗咬狗啦，遲早都要清算晒你班柒頭！

推 12.8

好撚心嗡

綠色曱甴

近江連合

721

128見

721

聽日見

推爆

再推

一定記得

遊行完 繼續推

721. 鄧炳強

呼

警甴, 習近平是曱甴
曱甴平

又係時候推po

繼續推

推推推，多謝巴打整合

唉，半年黎緊，仲有無可能被平反

直到李比超，葉虎死前都要咬住佢地

差 o 的漏左何已完

唔好意思 借個位推行動po
除夕夜 築人鏈
1月1 街度見
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

12.22聲援維吾爾族人權集會
公海:

多謝整合

李漢民
游乃強
鄧丙強
李加超
何君堯
中聯辦

哩啲係直接指揮

半年黎緊政府再冷處理真係好大機會平反唔到

幫手推

永不忘記

幾時先可以將犯人繩之於法

政府係主謀，無人迫點會自己打自己

民間可唔可以做d野，去告佢定點？

堅持五大訴求 成立獨立調查委員會 係平反第一步

要查黑警高層冇一個有法律效力既組織係唔會成事

推爆佢

集體受害人告香港警察，重點係會燒錢。香港黑警一口咬定唔關佢事都無佢符。所以佢地先咁驚獨立調查，因為一查一定有一兩隻狗自保爆響口，一爆就可能爆到葉虎到度，之後真係會有幾隻警狗被自殺都唔出奇。

始終無武力都係唔成事

班仆街燒庫房燒納稅人錢同你玩 你搵誠哥都唔夠燒 一日冇獨立調查委員會都唔會平反到 堅持五大訴求 道理始終係我地呢邊 全世界睇住

推唔到

幫你囉

鄒瑞常 陳志祥

大家係咪又唔記得左

唔係，但半年黎緊政府再冷處理真係好大機會平反唔到

我地唔係要平反
係追究警方瀆職
追究鄉黑恐襲

721

721 821 921 1021 1121 1221...

Retweet

7.21 5個月了 不能忘記

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示路人時輪姦香港女市民

黑警死三代

721
811
831
101
1031
1111
1117

一定要清算佢地

在

連推

我比d藍絲屌過我呢d圖係警勸喻緊 驅散緊白衫離開，點解我要生安白造...

721 never forgive

，沒

，，

。，，

葉虎

支聯辦葉虎

，，，

和你SHOP【和理非需要JOIN人組隊】
唔好浪費200萬人的威力! 重要係，唔使再送頭!

I Yu.

屌，推呀

721 721 721

no 721 riot!!

亖三

，，，，

，，沒

亖𧪄

。。。了

將了

乙乙乙

石鏡泉!!

士氣post推

刂是

。。。

。。乙

熱門啊！

廵乜

？

廵乙。。一

在野黨、在

葉虎 721

推推推推推推

世

。。乜

行動 post，推！！！

。。墜

yip

每日一推

凍。。

白衫全家幅日日文宣睇佢點卜街

唔理囉

，家

推呀

你電過

721又一個月了

海

香港警察死全家

Diff

By

官

聽日press con

女

法

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

推返上黎

有時候就就

，讓

（直播）毋忘7.21 元朗黑夜半周年靜坐

。二

屌再推啦

。，有[url]網址[/url]

。新

⼂⼀

。也許

，這[url]網址[/url]

Car[url]網址[/url]

新

冇力但推

又超級病毒

，二

。。將就

我準備好同醫護一齊罷工

推一推

想問下飛天南依家咩料

，你

⼂[u就不][/u]

獨裁 非本土

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

能不能

流

。乙

推爆
死黑警

葉虎出黎未

我

Push.

虎哥今年返唔返鄉下拜山？

Fr

。能

。懟旧乙。。過

沒

乙

。⼀一

車公滅黑警鄉黑支聯狗

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

推 721 831 101

天滅黑警

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

拉

721831

推
葉虎

strong post , tui

（唔好停呀）Twitter 長期要人

借位
[推上熱門]電郵師出嚟啦！促請監警會盡快公佈有關《反修例事件衝突現場警方處理手法及武器準則報告》

推，不能忘記

收集起來都城嘉年華系列報導二

三十七

721 811 831 101 104 1111

。⼂⼀[url]網址[/url]

這

朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛

曱近平甴近平

，這

Pu

弎

7個月，佢好明顯，真係無驚過

molamola

燒搖法外

已經過咗七個月 仍然無人問責無人需要負責任

差啲唔記得咗班驚賊唔係人
——————————
21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

追擊到天荒地老

屌你葉虎

唔識推

原來9月推到宜家

就黎變64

乖乖地上熱門啦

，新

乖啦

生性啦

熱門啦

，凑忈這

我推! 5毛想傾女吹水吹風? 食撚屎啦,
721 唔見人, 831打死人! 死黑警, 死5毛, 屌晒你老母!

上唔到熱門，不過都唔知應該推呢個定行動post

聽日就係2月21號了

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

Why not both
增加曝光率

快国一(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

唉屌

在野黨

，，⼂⼂⼂⼂這

7212712722737327227722722722722721721721721

721721721721721721721721721721721721721721721

無嗱

721 絕對不能忘記
必須推

幫推

推推推推推
聽日係721 7個月 不能忘記！

P牌幫推

推推推推推
聽日係721 7個月 不能忘記！
警狗中肺炎係值得慶祝 但推行動po啊

張建宗：不要糾纏721應「向前看」

721 超大量整合上線啦！ 矛頭: 元朗鄉黑 葉虎 何君堯 游乃強 李家超 梁振英 中聯辦！

ig完女未？討論完尻嘢未？ 聽日咩日子啊？

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

聽日721 就過7個月 有七區和你lunch同靜坐集會

721 唔見人 (文宣)

推返上去

721 警黑勾結

gogogo

手

推！！

無忘721

binc！

到了

不會忘記

up

推返上水 人人有責

你

由呢日開始黑警沒有一個是無辜的

721 831

才才才

葉文權唔撚洗望啦，點少得你隻垃圾狗

幾時親自上去幫武漢同胞呀?

Wow

又到21號，要拎返呢個post出黎

唔值得高興

不能忘記

對唔住
我輕佻左

程推

推
721

721 七個月 - 19:00 觀塘黨鐵站靜坐

「元朗7.21」事件7個月

唔係沉呀？

點會淡化, 每次屙屎我都記得!

唔會忘記

Never forget

葉虎
鄧餅
奶油強,李汗民
何妖

Btw 之前見有條片 中聯辦嘜嘜新界喺個禮堂開會 有個大陸官預告721 搵唔返條片

推呀！

你們躲好了沒？

推牙

天滅警隊
天滅狗官
刻不容緩

見到好多人刻意推緊啲好舊嘅垃圾post，所以幫手推返抗爭行動post，大家努力

sorr，呢個唔係行動post，...

有啲證據喺上面，不過唔知點做

推車

831 半週年至今消失的cctv還沒有出現

黑警死全家

點解香港警察於社交媒體上聲稱「希望醫護感染新型冠狀病毒」可以無後果？

手推黎明
得閒推下先

推一推 推返啲舊post

推爆，大大力推

梁振英又有份?

香港有邊單分化無佢份

覺得好無力？不如試下其他方法集合力量

無聊

飯館說心麼不知道是不是我 便是你們自己

推post!

冇人記得？

Push !!!

721 唔見人

仆街廢物鄉黑亂打人
黑警選擇性執法 因為721佢地都解釋唔到
求其拉啲告幾個 屌

當警察係唯一執法單位，就出曬事

推出

上

到將軍澳？

。就

，就

8964

Pishhhhh

傻強入黎睇下

樓下回應咗

唔好到當日又話唔知，無人講過

19:00 3月21日 (六) 毋忘721八個月

又到21號啦

b

721警黑合作 殘害市民

8964=721

聽日就321了

612 721 831 101 新屋嶺 槍殺學生 黑警綁架強姦 黑警死全家

qtui

推呀你老母

聽日21號

後日喎師兄

btw pish

sor 我自己睇錯

其實我曲線推post

721恐襲被遺忘的狙擊對象

第一，元朗易入難出，班鄉黑比我們熟路，但班柒頭威脅唔大，佢地只係爛頭卒(大部分都係阿叔)，主要係驚班警甴黃雀在後。
第二，班狗基本上做咩都冇人管到，仲要元朗鄉黑合作，我相信受傷機會大增，手足損失機率上升。
第三，狗車一早已經進入哂去準備，前日又影到裝甲車入元朗，聽日就算冇鄉黑都一定黎料。
第四，狗鐵唔封都真係好撚奇怪。

「咁你講撚哂啦，以後係咪唔洗出黎抗爭?」
錯，班狗聽日又想製造「無警時份」，出班鄉黑任玩，之後再出黎捉人。咁我地就借力打力，聽日我地製造「冇人時份」。我地再用文宣大煲「香港警察再次唔保護平民」。到時班狗拉班白衣人又死，唔拉就我地任講。輿論一直都係我們強而有力嘅武器，班狗無論做咩事都唔會拎到我們係輿論方面嘅主導權。當我地硬踫冇優勢就以柔制剛，當我地有把握就勇往直前，呢個唔係就係我地講到依家嘅Be water咩?

「咁我地聽日就係屋企掛機?乜都唔洗做?」
又錯啦，我地聽日唔好入元朗，但唔代表我地唔可以出街玩wo，唱下K( eg.商場唱榮光又得)，掃下街出黎鳩嗚下又得，夜晚睇情況睇下點記念7．21又得。大家發揮創意啦

Tui

⼀[url]網址[/url]

721警黑合作

twitter戰線需要大家 哪怕係只post一張相 或者retweet加hashtag

活

推！！！！

也

。了3年

721721721721721

兒登仔係咪已經當冇事發生？

👍

推正經文 個熱門唔知似咩
救黃圈

北角太平飯店告急

可以點？

6月，藍絲開始亂打人亂斬人；黃絲開始討論連儂牆係咪快樂式抗爭。

9月，黑警亂捉人又搞警謊大會；黃絲開始認為遊行集會已經無用。

10月～1月，黑警瘋狂亂打人亂開槍；黃絲果斷英勇捉鬼。

11月～2月，政府開始聯同藍絲大規模破壞連儂牆；和理派／泛民派／勇武派／獨立派互咬鬥黃。

3月～4月，香港政府用唔同手段搞區議會同黃店；黃絲黃店誓死找出邊個係偽黃，邊個食人血饅頭。

4月，中共開始搞郭榮鏗大律師；黃絲展開大辯論，深入探討夾公仔機係咪層壓式推銷。

x月，香港政府強推23條，和理派／泛民派／勇武派／獨立派正式決裂；兄弟爬山成為香港抗爭運動嘅歷史。

x年，香港政府已完成大清算，黑警已拉晒所有抗爭者入獄，香港提早迎接一國一制

黃絲：『最近我地好似行錯左少少路。』

政府似乎準備將所有野定為恐怖襲擊

張建宗：不要糾纏721應「向前看」 你地重記得，我點改歷史啊!

有關

死仆街官

⼂⼃⼂

呢班含家死！＋黑警死全家

無林鄭份?

𤆬

推一推 唔好比佢沉

聽日就係21號

Sir 聽日就係21號

仲未捉晒D 仆街

明天21

聽日又21

一推再推

push.

每到21號提一提大家

721
831
20號出單葵涌警署新聞咁撚狗
肯撚定查兩查不了了之

元朗車有無停

隻老虎死未

推啊

推 恐襲

推推

.

新一

。，有

埋黎睇埋黎揀啦

乛⼁

721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721

@監警會

。

我要見律師

從來也沒有淡化，問題仍然存在心中

推返上嚟

巿民強烈建監警會改名為
警監會

btw....份報告又無提何已完同白衣人握哂手~咁.....

push la dklm

P牌推唔郁都要推下

。𨹦

721恐襲

留名睇

呢班垃圾

小，

國安法都過，就難得多了

推721

黑社會？？？

中共咪係

打多次

....

72111

push 721 831 101

。你[url]網址[/url]

了

721 831 101

呢班人有排驚架啦
嚟個仇香港人一定會報

Up

721 係問題最大來源之一

毋忘

dllmdllndllmdllmdllmdllmdllmdjllmdllmdllmdllmdllmdllwdllmdllllmdllmdllm

。。出

其實政府用黑社會呢招真係好蠢，都2019年資訊咁流通嘅年代

。了

成班垃圾

⼃

ppp

p

有，時候就

我一直記得
樓主Pin呢個

詳細整合721元朗恐襲發生嘅時序，唔好比機會港共篡改歷史

一年啦仲未有人比補 國安法

推 推到你肯認為止

push 721

就

國安法:佢地係執法人員

真相不能少!!

中聯辦 葉虎

721恐怖襲擊

推爆佢地

721
恐怖襲擊
串謀恐怖襲擊

pushhhh

香港人唔會忘記

游乃強去左邊

打人農夫同葉虎架車上面既日本刀真係唔可以由得件事無左聲氣!!!

集中推依個

721刻意製造無警時分
對白衫恐怖份子視而不見，見而不為

RTHK 好波

視而不見，見而不為

721 恐怖襲擊

弐

LM & push

你是否

局長同龍虎舞獅好熟，聽講年年都去睇採青

䧥

推完呢度要retweet埋

出

磨牙

曱甴近平推

推
一年啦屌你老母

[YouTube 戰線] 要令對家少view, 最好直呈唔好㩒入去佢地, dislike 都唔好

F

齊料，推
私人檢控有無得諗？

Push 721

I am really s

推阿！！！！

Fee

I

，，⼂，，就

騭刂刂長官及至極為主管說話時候了！這些都是一起恐怖😱！這些都是一起恐怖😱！這些都是一起恐怖😱！這些都是一起恐怖😱

有無可能將事件國際性咁定義為恐襲？

再將鄉黑及相關人仕(x虎)定性為恐怖分子？

凍結左支金就無錢買冰請狗

推！記住哩段歷史！

推到班仆街有報應

推到黑警死全家

當晚本身已經封左白衣人係村
但竟身份證都唔洗抄就走得

講緊成晚都拖住鐵通行

相反巿民示威
一個個影相

，今天

黑警：暗夜星辰 俾人dislike唔緊要，我重新upload多次買多次like

林卓延提供左新一條高清721影片，有人拎刀清晰可見

過左一年喇
冇任何一個驚察負責

港共連元朗國都未搞掂就搞美國

得閒就推

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

二

721永遠在香港人心中

乜

Hi

唔好比絕望撃倒，大家一齊幫手推行動post比人知道我哋仲記得一年前所有發生既事

再全面開戰， 9月6日九龍大遊行之藍絲紅媒好驚

見到班狗指黑為白好氣憤但又好無力？你仲可以推下9月6日

民 陣 請 申 請 九 月 六 遊 行

9月6號遊行：馬上舉辦2020立法會選舉

點撚解 一年 是非曲直黑白全部扭曲

到底香港仲有啲咩值得存在

而家比佢篡改歷史, 毀滅真相
不嬲要求獨立調查委員會係正確
監警會報告未能夠釋疑

July

葉虎個車尾箱
仲記得睇直播幾正
有刀有劍

⼂[url]之[/url]

是以什麼

刂過程

Yy

就

7.21元朗事件派口罩者疑似中聯辦新界工作部副部長葉虎。(黃色圈者)時間約6.36 pm。

咁快唔嬲啦 ?
幫大家重溫下
如果果日 比人打既係你老婆仔女
你點呀 ?

黑警鄉黑
不共戴天!

反送中》元朗「藤條車」搜出武士刀、公安帽 車主身分疑點重重

2019-07-27

〔即時新聞／綜合報導〕香港反送中「光復元朗」遊行今（27）晚傳出元朗西鐵站旁一輛自小客車後座被人發現放有6根「藤條」，引起遊行民眾不滿。隨後又爆出後車廂放有武士刀、鐵管、木棍以及疑似中國公安帽，經查後車主非華人，疑點重重。

綜合港媒報導，香港「光復元朗」遊行晚間有眼尖民眾發現，路邊一台黑色自小客車後座放有至少6根「藤條」，與上週攻擊市民的白衣歹徒武器相同，引起群眾不滿，砸破車窗並留下「踢走黑社會」等標語。

請繼續往下閱讀...

隨後又有憤怒民眾撬開其後車廂，竟發現內藏「武士刀」、「鐵管木棍」、以及疑似「中國公安帽」，消息傳出香港社群一片嘩然。

《香港01》指出，經查詢車牌後，車主全名為「Karunanayaka Mudiyanselage, Eranda M」，非華人但持有當地身分證，1999年2月3日首次註冊，地址為元朗八鄉錦莆路吳家村。

據悉，現場民眾根據車中電費帳單，指出實際用車者可能為一位住在南邊圍村的「YIP FOO」（粵語音），更有網友懷疑這就是香港中聯辦新界工作部副部長「葉虎」。
<自由時報>

。小㸣永了

不

巢

個

唔好以為係媒體面前講兩句
大家就會唔記得游乃強入去去講兩句就放走曬啲白衫

勿忘721

感謝你

見字飲水

V

說

CCD r er r

推佢老母

1周年

乙。。

警黑勾結罪證確鑿

721唔見人

開

。有

石鏡泉 何君堯 鄧炳強 李漢民 主謀
李桂華 游乃強 李家超 王威健等人 參與恐襲

多謝警方觸動市民神經，喚醒721事件記憶

黑警又幫手提721屌你老母拉記者

點可以停呀！？

。你就，，。。

了過

。也

亏乙。。。出。？樣

721 警黑合作 証據確鑿

每個月得閒又推返上水面

雄仔喎屌你老母呀

推下先

仆街港共政府

又一個月，推

Ff

。。。。。。

。。。。。。。 ？。。。。。。。。

又要推下

。。。廵䧘

𨹦

有，⼂⼂[i]⼂⼂心他他，他心，他心⼂⼂⼂⼂⼂⼂麼為這就新新[/新i]

垃圾黑警

721
Never forget

小

三

一

推毋忘721

有，，有，有，新

。一

。。。。在。我。我。狓脅

，不要說的是由於

如果係示威者，剩係揾到埋武器已經拉左

推
母忘721

推 ICAC又話會主動查?

勁，仲有人推

警黑合作

？了

作為僅次於林卓廷出名既721受害者

到底我重有咩可以做

真係唔知

keep 住度氣

就快keep左18個月

共勉之

純粹想集思廣益一下，諗唔到有咩未做係可以做

，㢟

黑警恐嚇市民小心被消失

時候

律政師會幫你cancle

莫推有

葉虎人呢？

We will never forget

。收

好撚慘，我見親佢個樣都好心嗡，
佢望住啲學生嘅答案，親手遮住佢，好似親手抹殺學生嘅前途同血汗、努力、心機

林鄭月娥，殺人兇手

。。

殺人極權死黑警

收集起來

件事係唔已經 唔存在

唔講 有一日就會忘記

。在

未敢忘記

香港人 歷歷在目

葉虎仲唔出嚟澄清嘅？
身有屎？

業虎

，刁

唔推唔係人

⼂⼀[url]網址[/url]

，在

的

I have t

冇
可以unpin

Tr

⼀[url][url]網址[/url][/url]

在我

<私人檢控>無得諗.
豬閪驊會出手,你根本無門口進入司法.
但係,都要行出這一步.讓這一件事情<<<<發生>>>>>>.以提醒港人,提供話題,提供思考機會.然後,能產生什麼變化,走著看吧.

不要

屌你老母臭閪

PUSHHHHHHHHHHHHHH

絕對無

B

！

刁

？[url]網址[/url]

是

推 一見即推

點解可以淡化得咁緊要！？

。是

Keep pushing

。過災

H

垃圾政府無鬼用

但

法外之地，勾結的大本營。

每次睇都好心悒

DLLM

唔知點判

推，永遠會記住呢件事。仲有831

但乙

support

黑警合作

好嬲好嬲

無人執法，邊有人判

有

沒313人

推下

LM

⼁

班撚屌仲逍遙法外

孩子

記得要backup嗮啲資料，港共暴政會封網、刪除真相去洗白。

唔係淨係backup落自己嘅USB，係用網上嘅 archive backup，其他人都可以上網搵返啲香港歷史真相。
最好搵埋外國朋友幫手係外國keep埋hard copy。

推到好攰

人地日本黑幫就幫市民，屌你香港黑社會真係香港之恥！

定期推下

Cf

:無犯法

最嚴重嘅問題其實以接觸來講
一般佢地手法會模仿甚至自己做攻擊自己人嘅事
首先模仿受害者同路人
再成為幫助受害者嘅人
之後邊個幫受害者果邊啲資訊同啲人同所有消息接收晒
之後再慢慢計劃再搵人去搞掂佢地所有人

唔係話所有事佢地都可以做到，而係會極力用呢個方向搞掂件事
不過唔知實情
呢啲只係猜測啫

，。

，乙

己